PHP ARCHIVER
========

ARCHIVER - это PHP скрипт состоящий из одного файла. В котором реализованы следующие пункты:

1. Создание архива/Дополнение архива;

    a) Архивировать выбранные папки;
    
    b) Не архивировать определенные папки;
    
    c) Можно задавать максимальный размер файла который можно архивировать;

2. Извлечение архива;
3. Удаление архива;

4. Просмотр файлов на сервере;

    a) Отображение размеров файлов/папок;
    
    b) Отображение количества файлов в папке;
    
    c) Отображает права доступа на папку/файл;
    
    d) Отображает общий размер всех файлов;
    
    d) Отображает свободное и использованое место на хостинге;

Пароль: 1111.
